[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (65) - 準備好睇新劇未？？ 無眼睇....

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭超可愛" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

留名....

留名

新po lm

新Po留名

推返上黎先...
想一齊訂既啤粒可以填表先呀

新po過黎留個名先

留個名先
joy新劇個男主真係好樣衰

留名
只能說辛苦門面了

Lm

新飯留名

l個m

咁快又一個po

lm

劉明

啤粒推po快到

lm joy新劇大發

GOAL~~~~~~~

Sor Hot Joy , 今次真係睇唔落了..

國絲又喺度曲線求圖…

留個靚名

新POST 留名

點解眼鏡歡會咁癲?

冇新劇呀

到了到了 啲A4相超高質
要去買五個框掛起佢先

真係掛先講啦

好開心啊
今日去左三成站影車厘個牌了

LUP2都係無LUP1咁好睇 感覺
乜都plan晒反而無咁正
LUP1自由活動自己plan嗰日真係勁正勁好笑

大家黎評下理！！
話說我多咗張車厘A4大相…
諗住放俾一個好愛車厘既巴打問下要唔要啦…
點知竟然話唔要喎！！！

唉… 咁可愛都無人要真係慘…

咁又係既… 又唔係長髮

歡同菜都有啦… 慢慢影啦

菜嗰個要搭幾次扶手電梯

今日嗰集正
車厘真係有毒

有白菜幫你綁鞋帶係一件好幸福既事黎…

小卡個look

認真問，有冇人想要車厘張 A4大相
我原價放返出黎

幫我

國絲真係唔要？
Molamola

係… 好決絕咁拒絕咗車厘…

法官大人
objection
禾矛拒絕車厘

佢變心了

無拒絕就唔會唔要張相啦…

禾吾G梨講緊咩

乂園贏左

無見到歡喎
白菜就有

繼續食…

食到生瘡啦
想要眼鏡歡食嗰張

又嚟啦

Ng watch!

丸子頭真係好正

丸子頭再配埋個為食相…

好想比熊食

又出新週邊 閃卡加postcard

有冇相 血都唔比回又斬你一筆

有冇圖呀？ 我唔見有人講既？
postcard set 出咗好耐啦，但係乜嘢閃卡呀？

定係紙file黎架？
之前都無出過大 postcard 架喎… 咁同張A4相有乜分別

就咁睇好似冇A4咁大..
應該真係postcard嚟

一模一樣嘅相 換個product又有錢搵你班啤粒錢 比啲誠意好冇

送多咗張卡算好架啦...
以前 6000 won 買個膠 file 返黎架咋....

File 真係唔知點好..
用又唔捨得 一係就好快用殘
唔用攞嚟擺嘅話我不如買張相/poster

其實係唔會用.... 如果用既話會買多一個
想當年 ICC 嗰陣 file 係一套五個賣 18000 won
而家係一人一個 6000 won

U巴屋企應該成個啤啤博物館咁

想上

呢張所謂既閃卡望落咁大張... 點放入卡簿呀...

有D 官方嘢我都無買啦...
買都只係買返儲開嗰D...

更係上國絲屋企睇佢D 珍藏啦

所有女團都有 百科全書

芯不了
想摸下Happiness 同 Be Natural 碟多D

有短髮車厘喎

唔講無留意個尺寸

香港仲多貨過韓國

但我係見都係得姐姐 line 加團，忙內 line 絕晒跡

可能又俾其他啤粒收晒

LM

歡呀…

食食食

兩個團欺互相向對方發洩

想問熊仔抹咀

得返下個星期了
白菜又冇得同佢地一齊出海..

走開啦,係都我幫

啲閃卡中午已經俾大陸人搶晒

新飯留名
追左陣post 好想知u巴係咩樣

識貨

唔係呀嘛，又搶…

U巴又多個迷弟
幾時開fans club先

毒撚咁既樣

啤啤開一期既時候
等下先啦

幾時先會有一期

成日覺得一期好呃錢咁
之前我個frd買左格離團一期佢都話好唔抵

無話呃唔呃錢既，到要用既時候就有用架啦
淨係優先買飛已經夠啦

官方正式fanclub

一期同買樓既首期一樣
你比左第一期之後仲要比第二三四期
最終會買到d咩番黎就要睇下你買哂咁多期之後啦

我個孫可能join到

想點呀

但依家一都未有

通常一期會係二期前一年出
你睇下幾時有二期就知幾時會有一期

熊仔呀

佢地旁述果陣白菜個馬尾眼鏡look真係屈機到爆

唔使諗，到收皮嗰日都唔會有

唔好咁灰啦
發下夢可能就會有架啦

好想做吸血鬼一野咬落去

想問下有個綜藝 佢地去野餐白菜食雪條 果個叫咩名?

五放滿足第一集

我地d啤粒對啤啤d綜藝熟到呢

我都一睇就知

嗰陣時無嘢睇… 五方滿足都已經唔知 loop 咗幾多次啦…

第四放真係好癲

唔該晒啤粒們 而家睇返晒舊野

你咁芯都會無野睇

V Live 已經有排睇..
不過有D太舊冇中字

認真，我都無睇隔離團綜藝，唔使老尾我

Vlive 太多 簡唔中睇返下
另外想問After school club rookie 果集係咪暫時未有字幕

飲啖水先....

而家 coex 出面個外場屏幕堅係正....

咁大個hot joy會死

原來今日音中仲有一位侯補

啤粒力量
求rr/rf嘅desktop wallpaper
最好係喺舞台上面果種
google嗰啲冇個啱心水

嘩好癲咁大個

一嘟嘴
就想嘴埋去

熊呀… 小心d呀！！！
唔好餓親呀！！
你要完完整整咁平安返黎呀！

千祈唔好傷唔好餓親呀

額頭哥

雨公婆又放閃

短髮超可愛

拍完好快d返黎食好嘢啦…

原來聽日門面套劇就開播啦？ 咁我都係潛一潛先

好驚塊面瘦晒番黎

咁咪可以再食過囉

使唔使放條直播 link 上黎？

無眼屎乾淨盲

餓一排再食好野 寧舍好味

GOAL~~~~~~

國絲唔好咁得戚...
將來有一日金藝琳拍劇有嘴戲睇你點！！

果陣都唔Care車厘啦 乂園贏左呀

Selfie Book 今晚最後召集啦....
不過我見D 名... 要訂既巴絲打都七七八八係咁多啦....

係未又要恰隻熊

門面套劇...我心臟負荷唔到

丸子高祖世界第一

cls好正

選擇性失明就可以了

唔睇！！

垃圾，完

劇裏面嘅門面又有氣質又靚 不過都係唔睇！！！

你地要學識接受
第時門面拍其他劇點算
你地說對不對

GOAL~~~~~~~~~~

國絲要學識接受
第時車厘繼續 keep 住短髮點算
你地說對不對

GOAL~~~~~~~~~~

我地係唔接受個男主角姐
唔似你

ho ball

咪係 車厘都唔要

髮西斯無權講嘢

無得駁

我Jensen Ackles

熊個無奈樣表示…
慘啦… 無啖好食…

最後嗰張

愈來愈覺得熊有model味

fit過model

拍雜誌嗰D相靚到
有D似始源師兄
俾idol耽誤嘅model

一講就諗起啲炒車fashion

雜誌d fashion真係唔多識欣賞

經典嘢要回味下....

講到尾你地咪又係睇髮型

就算真係留個咁既髮型，我都唔會唔要隻熊囉...

如果隻熊自己決定長留呢個髮型 我一定撐到底

聽住先啦

哇
第一次睇

咁又係呀，假設性既嘢真係聽住先...
但係髮西斯點對短髮車厘大家就有眼睇啦

只係間唔中先出事啫...
正正常常其實無乜嘢啦

上面嗰幾張諗起時尚恐怖份子

我都係第一次睇係幾時既事黎

上次熊同白菜影果輯highcut(?)真係好尾機

我想睇再上一次夏天影嗰輯..
好似好靚

實物大大張仲正

是咁的
Kihno random卡我有1張熊同1張車厘多左
可以同大家換 換邊個都得
只限星期六下就旺角交收 因為我得依個時間係香港

呢個先岩 呢輯相好靚

我都係講呢個
呢次得佢地兩個

呢個係得白菜同熊有影咋

如果2張無啤粒換最後會唔會放

呢期係得八版咁多...
highcut 呢D 報紙 scan 落黎始終都係爭緊D...

好hot.. 頂唔順了
搵D紫菜遮住先

唔放

搲到簽名喎

如果真係啤粒都買嚟炒就食屎啦

真係好憎炒家

乜鳩都比人炒起晒,樓係,display card係,依家周邊又係dllm

連周邊都炒 真係好乞人憎 自己買唔到都唔想益佢地

煲返Pkb舞台，白菜真係好癲

其實呀媽以女性角度望白菜有咩感想

銷魂

正呀

其實白菜埋尾點會有得輸…

短髮的確係正呀

而家講緊白菜 做咩姐你

紫髮白菜真係人生癲峰

短髮車厘都好正，係未唔講得？
使唔使我再重複多次？

長髮車厘仲正
我可以重複到1001

PAB個個都好靚
啲衫加埋個style又係正
除左門面短裙仔之外。。
真係perfect velvet

果股仙氣真係番唔到轉頭

髮西斯真係無得救…

白菜次次個造型都刷新緊
上年年尾果個孖辮barbie look又係靚到痴左線

垃圾$M 係都要提啤粒今晚要睇劇…

傳聞中既新代言…
其實都幾肯定係架啦…

品牌指數女團第一
久違五人CF

btw 嗰五個心啲色

錯撚咗…

算啦 sm都串錯佢地啲名唔少次啦

咁又唔關事既，呢d 唔係飯真係唔知

啤啤fit晒etude house個形象 夠晒甜美可人 希望長做長有

化妝品?

會唔會又要買贈品送化妝品…

拎咗堆化妝品返嚟可以轉送畀其他人
之前見到香港啲店拆咗鄭秀晶落嚟 睇嚟好快貼啤啤上去

molamola… 又引晒成班癡線佬啦…

嚟香港宣傳啦
btw 終於齊晒kihno小卡
麻煩晒絲打幫我換卡

門面丸子頭得意到

但係隔離嗰件…

淨睇門面大頭

唔知隻熊食咗飯未呢？ 佢無飯食唔得架喎…

唔好講唔好睇唔好聽

終於等到全體五個嘅廣告

呢本 selfie book 真係唔買唔得呀！！！！
抵買過d 垃圾周邊先

好事黎，唔好乜廣告都係菜拍晒…

有冇勇士睇緊直播？

不了

今日個垃圾VIU仲特登彈通知話我知今晚首播

咁即係聽朝有中字睇

有打茄輪戲wtsapp me
我即刻睇

唔想咁快換電視

國絲係咪團飯嚟

佢變咗心

衝緊FYP都支持門面
唔係團飯係咩

你似撩交打多d

等中字先再睇

國絲已經痴L咗線

支持媽咪當眾打仔

啱呀！ 唔教訓下髮西斯唔得架！

認真… 真係俾面門面先睇架咋！！

媽媽發火 G持

我唔打人嘅
祝國絲做多次FYP

好harsh..

媽媽好波

留名等睇俾人話收視毒藥...

其實係邊個數
Drama嚟講係咪好差

收視毒藥

第一集收視 3%...
實時收視就 3.83-3.81%
最高嗰一分鐘就 5.1%, 4.92%

未算係最差既... 不過都就黎到底架啦...

2018 修能考試滿分...
首爾大建築學科首席入學...
2015 奧數滿分...
2011 青少年數學大賽金牌...

尾機....

等viu app有先睇
第1集kiss左未

你係未想咁快打爆部電話....

等中字出

我笑唔出阿

cut得咁好..
隔離係..

WENever

歡同車厘既飯拍真係少到無朋友…

後日有頒獎典禮刷存在感

飯拍就真係少嘅 但細站就好多

得三個… 好似仲話會表演…
真係要放長雙眼睇下點跳…

我以為做背景板
3個望落好空虛

第一次睇冇熊嘅版本

官網出咗公告召集 60 個啤粒去撐場....
話就話會有演出... 但係得嗰三個... 唔知表演D 咩啦...

TVB會播偶像戲劇工作團喎

要播一星期應該已經播晒

好勁

3個小矮人

門面套劇半個鐘就當係一集…
唔怪得之噚晚咁就叫做咗頭兩集啦…

為咗睇門面… 都要死忍啦… 唉…

個故事正唔正常？如果正常有kiss都勉強可以接受，如果好夾硬真係會打爆個mon

有幾多集要捱？

kiss

套劇個原作故事會睇到你唔只打爆一個mon 咁簡單…

做你既 FYP 啦！ 仲要喺度撩交打！！

話就話32集… 不過就半個鐘一集…
照返平時d劇咁計其實都係16集

番緊工

唔緊要啦，橫掂下年又要再做過

門面個角色要犧牲色相？

唔好咁啦媽媽
禾做得巧辛苦

damn

無錯！ 國絲一齊睇劇啦，做乜鬼FYP呀！

俾個傳送門你 wilk 下個原作係乜啦…

所以都話唔樂觀架啦 點解要接套劇呀門面！！

你呢d上哂岸既管理階層
唔會明我呢d低下階層既難處
唔搵多d錢點養車厘

你要養咁多頭家，係辛苦d既…
我地幫你減輕負擔啦… 車厘有我地照顧得架啦
你可以放心去第二三四個家

係二三四五六

u巴你誤會咗，另外嗰d係主家，車厘係第五六.....個家先啱

唔明你地講咩

車厘媽你啱… 短髮車厘一定係排最尾…

selfie book 咁都要出個 teaser…
係未無人買要宣傳下…

爆selfie book入fs

女二暫時犧牲色相多d.

不過女人的妒忌心真是可怕。

個joy同個二打六笑2下就被女二盯上了

收到d新消息，關於額頭。。唔知講唔講好

講

講！
我地不嬲都咁關心額總，點可以唔知發生咩事！

我驚講完我以後都唔可以再係度講野

講啦diu,唔好吊我癮

講啦

[black]聽講額總轉左新老婆 [/black]

who

我仲以為係咩事，無乜特別啫
不過今次係邊位呀？ 想知

一早知,but who

想知who

臭芽條豬腸粉見我深潛想吊返我上嚟抖抖氣啫
你哋咪鬼信佢

我撐你呀額仔

蕊之嘛，有咩唔怕認喎
係人都知你個心已經無咗棵菜架啦！

講咁耐 開名啦

點呀，講d又唔講d
等緊食花生架！

人地係隔離po忙緊

拯救緊台主 好忙

你咁都叫拯救
放過佢啦

係未要幫手推爆隔離團個 post?

台主衰左d咩 ？

救緊

你唔好再問 我唔想再推po

.....

肯上水啦

國絲喺隔離係未又要撩交打呀？
成日喺度燈人剪短

台主正仆街

已經準備好隨時打撚柒佢

我做緊好人
你唔明架啦

仲繼唔繼續 我技窮

比老屎忽屌我係咁推
停下先

心諗… 無飯食… 點算好…

有冇歡菜世紀擁抱

菜啊

垃圾viu

丸子頭真係好難頂

LUP2十二分鐘集

有得睇咪幾好，唔使好似以前咁周圍求中字

點解我地個門面要配一個咁樣衰既男主呀…

乜有髮型係菜 carry 唔到既咩！

門面果然係好鍾意小動物....

想當年既 RR FM 呀

果本咩尼？有qq車厘

唔知會唔會係 selfie book 入面既嘢黎
左邊幾隻字…
給啤粒珍貴的一日

如果唔係selfie book的話...
就可以準備買第二本了

等出貨！見U巴了！

乜都唔係…
似係飯製嘢黎…

3 years with yeri

唔知係邊個站呢
不過送到手知道佢真係睇會好感動

應該係呢本黎，唔知邊個站搞既三周年應援書黎

長髮qq車厘

究竟車厘出道係計3月幾號..
上wiki有好多個日子

計初舞台係3月19 ?

Level up project係咪會有第三季!?

一日未去歐洲一日都會有新一季

319， 計 icc 初舞台

唔係歐洲其實套路嚟.. 為左拍多幾季
$M

唔去歐洲其實套路嚟.. 為左拍多幾季
$M

希望唔好再咁斬件
一集30分鐘20集啦

睇斬件團綜真係難頂過便秘

正面啲...每日都可以見到啤啤5分鐘

吓？？！
我有冇睇錯？？
20號黎香港？

唔撚係掛

正呀 車厘車厘

咩活動

如果係真嘅 好似會係金鐘間港麗酒店搞

突襲

Asia Investment Conference

應該係做表演嘉賓呢d啦
但係都幾9唔撘8…
不過我估都唔齊人啦… 得三個啦…

轉個圈就走嘅話情願佢地休息好過

我估都係即晚走架啦…
嗰度寫六點半開始…
表演完食埋個飯出機場啱啱好撘凌晨機走人

仲趕過你追完cb即日番工

係未即日走都係9估啫…
唔知會唔會有其他行程…
唔係黎唱兩三首歌就走人咁簡單呀嘛
例如拍下雜誌咁…

拍mv

最多得4丁黎點拍
明明係香港表演但就睇唔到嘅感覺...
好想睇pkb 同 bad boy live呀呀呀呀呀

唔齊人喎

嗰d地方唔到我地啤粒去

會唔會好似娘娘咁街拍下

利申:ff

個活動好似係乜乜亞洲投資會議 應該唔對外開放

投資落香港痴線佬

額總呢d大老闆咪有得去囉！

韓國用啤啤宣傳投資

諗起Joy話要用李秀滿拍投資廣告

The AIC is an invitation-only event to provide Credit Suisse's clients with the opportunity to meet with the region's policymakers, leading corporates, industry specialists and high-profile keynote speakers

係未要買con 啦？！

好想睇到歡賣con廣告，佢咩色都carry到
當然菜無嘢carry唔到，但如果個個都有廣告拍就好喇

咁你真係癡線佬呀嘛 你係驚比人發現姐

喺廣告代言呢樣嘢上真係幾唔平均下…
個個都搵晒菜拍廣告…
其餘4個都係得團體代言先會出現

我鏡都上埋，有乜話驚唔驚俾人發現

想當年我去接娘娘機兜口兜面同蘋果動新聞個記者 say hi 都係咁啦
出得去追星既就唔怕上鏡， 遮呢樣避嗰樣戴埋口罩一d都唔大方囉！

如果歡見到你大叫Matthew oppa
比我打死都去

我怕到時班癡線佬唔俾我返屋企

諗起都提子

上次交收有幸同u巴食飯,興奮咗好耐

依個page剩係將啲冇乜upvote嘅負評翻譯唒之後就出篇咁嘅新聞
擺明誤導我地外國人，以為大部分韓國人都鬧JOY演得差

Admin anti嚟

呢個網個專係講埋d負皮嘢，好既嘢又唔講…
個名臭晒架啦, 唔使咁在意

Exac7ly d負評得幾丁友like

熊唔多似 其他都有個神髓

同台灣個19page一樣次次靠封面呃點擊

垃圾$M呀… 英文串錯都算啦… 而家連中文譯名都寫錯…
朴首英係邊個黎架？
係未又有新成員加入？

睇到個中文譯名忍唔住笑左

點搞架$M

五人代言呀…

拍戲就快有kiss戲個個

好似係話要 keep 住短髮嗰個

台主無事啦

嘩，睇啤啤跳首歌都話要投資幾百個

額總你大把貨啦…
求 carry 入場

額總咪玩啦,區區幾百個你當散銀姐

咪就係，額總20號實有得入場睇

係某個啤粒推薦請啤啤去啦
可能係額總

五個一齊做代言會唔會太過尾機…

熊pat陰消失咗

算啦你都唔去接機既
上次我自己1個去接機

唔阻我返工我實去！ 我話既！
cap埋我圖啦！

支持

講經咩 你都無啤啤心既

躝啦

我無啤啤心既話咁你更加無！！

me咁有心

上次有人放我飛機

鞭鞭鞭

你真係好撚煩

支持額總買起佢

矛時間啦

矛時間就唔好周圍撩交打啦！

食少陣得唔得架....

球證！
我就唔呃人既
上次就得我自己一個人去齊哂接送機既

去旅行都要食杯麵
可能佢依家喺墨西哥都食緊

唉... 只怪我豬啦... 信錯人....

我話左去
你又話遠

算吧啦，下星期你都係唔好去接啦
做埋你份 FYP 先講去唔去啦

今個星期日交
車厘需要我

做乜 我！ 關我咩事喎！
我都唔知仲有書籤送！ 知既話我實買夠50000won啦

100蚊張書簽？
啤粒真係咁好呃咩

菜都去咗峇里旅行！

一齊去

第一張好似同啲人型廣告牌合照

唔係啦，白菜係同屋企人去啦

都係合照呀！！！

係未買膠 file 會送con

唔使買啦，con e d贈品可以唔要既

唔使問啦

好似遲龜幾日

淡妝白菜

點解可以合照 點解！！！

睇番之前啤啤去台灣上綜藝
啲台灣綜藝個風格好似好啱白菜玩
行行企企玩下遊戲咁

菜真係好人到呢…
d 合照來者不拒…

Season 2就完啦

好辛苦先睇咗一集…

唔睇啦

去睇李寶英好過

原來今日無表演，淨係上台拎獎…

好空虛

歡歡~

留長緊
日本debut的氣氛

咁大個人FF少陣啦
做你既FYP吧啦… 定係你已經自我放棄咗?

然後聽日就剪返短

講一句野都比人圍攻
我都係潛番算

多行不義必自斃

鬼叫你成日口多燈人剪短咩…
你咁燈法車厘都好難長返髮啦

橙

你竟然同情髮西斯？！

佢都就黎比人燈到無限做fyp
放過佢一次啦

白菜個膊頭仔…

使唔使咁近啊
清到歡塊面D粒粒都出曬嚟

高質飯拍

btw, 原來佢地靜靜雞又走咗去拍雜誌

發覺好似老是常出現係CECI上面咁 定我錯覺
Btw個笑容甜死人咩

車厘飯拍

今次仲要係拍4月號封面

咦呢個樣敦厚老實好多...同平日啲樣好唔同~~

車厘不嬲都俾班腦殘 anti 話佢又老顏又改細歲數架嘛

呢張真係影得老成左

我覺得係車厘中意著得成熟D..
佢個樣我真係睇唔出邊忽老

我覺得好似啲細路女影相咁 有女神feel
呢張我覺得真心靚

老成還老成 都係咁靚

撇除某d鏡頭，暫時黎講個劇本係寫得幾好既，個頭開得幾好

2018K-pop歌曲日本KTV點唱率..
好似都算唔錯咁

係都要畫花自己塊面先安樂…

係咪睇完團綜所以玩寫字

CECI 4月號車厘封面

國絲要買返本珍藏啦！

想要件衫

你拎車厘張相去淘寶印咪得囉，其實唔難
係既話印多件俾國絲，記住張相係要短髮呀！

60集團綜話咁快就完

影白菜

你又飛咗過去影？

係呀，咁岩得閒飛過黎影

你個咁岩得閒都好屈下
我都想咁岩得閒飛下去

6點先簽有排等喎
辛苦晒啦，影多d靚相俾班癡線佬FF下

你咪扮嘢啦，你會唔得閒？
你份 FYP 下年先交，大把時間飛過去啦

我會嫁啦，btw痴線佬

大神受細佬一拜

Irene as a car navi makes no sense omg 1) irene doesnt drive 2) irene doesnt want to learn to drive 3) irene always walks straight ahead because she has no sense of direction LMFAO

又一單

依加啲廣告商已經唔理賣乜都揾白菜反正實有效

會唔會最後叫佢賣男人野
好似鬚刨

不了… 呢個白菜拍唔到…
應該要黎返俾 sexy dynamite 拍…

對手岩岩好遮著髮尾
長髮feel

醒下啦！ 仲係短髮黎架！

係長髮黎
你唔明架啦

國絲做FYP做到癡晒線
放髮d啦，你仲有成年時間做架…

賣男女情侶裝 搵埋寶劍bb
計劃通

咁都有得ff

負皮

負評

419過韓國買唔買得切呢

反正無人留意件產品

本4月號 ceci 下星期出啦…
419 已經係五月號架啦

btw, 做乜無啦啦419過去？

其中一樣賣哂先出Goods information

可能會返貨呢…

件衫好似幾正

琴日有返貨

本ceci 可以係邊到買呢

gmarket 有得買啦

菜菜呀

紋晒身 知咩事啦

配埋個袋 勁得意

竟然留意到個袋

金藝琳又喺度扮晒嘢

成班癡線佬喺度嘩乜鬼呀…
未見過白菜咩

如果我喺度都會一齊嘩
相信佢同我係朋友我先唔會嘩

啱呀 勁可愛 好似返返去happiness 時期咁

未見過
有得俾我嘩實大大聲嘩多幾下

有飯問菜係未今朝起身就 up IG
菜話唔係，佢話4點已經起咗身睇信，6點幾先再 up IG
飯問睇咩信
菜答返話睇 fans 寫既信

更係大大聲9叫啤 post 名句啦！ 仲嘩乜！

U are my wife
btw 條片D聲 男左女右

救命 暖到咁 handle 唔到

又有癡線佬啦…

上次我地mama送機都叫得好大聲

正

你正d

呢個殼正喎！！

$M 係未唔俾我換電話…

你都去咗影？

已經被炒貴幾倍的goods

機票平囉

冇野做

普通出街look都尾機到痴線

高祖暖到
有冇啤粒生日會寄信過去

一齊寫啦喂

有返貨就等睇炒燶啦

呢度咁多大神有去

有人挑戰香港痴線佬 幾時到呢度啲痴線佬出手呀？

下次

佢果堆咩黎

呢個靚喎
肯定冇s7啦

個唇印邊個

佢轉圈以為會變d咩出黎

白菜真係0死角到
好似只要唔係真係太炒車就點望都咁靚
真係太唔公平

其實$M d 電話殼好多都仲有出 S7 款啦
最新嗰d 電話反而無乜款可以揀

$M 好鬼鼠咁 delete 咗個 post…
睇唔返呢個唇印殼有邊幾款電話…

應該係抽入 FS 嗰d 抽獎券黎…
唔知佢爆咗幾多個袋啦…

不過條友咁做好無謂，反而仲會俾到負擔白菜…
白菜知道你爆咁多個袋先入到黎簽個名… 佢個心都未必好過…

呢下真,唔知咁做有咩為...
本身時間都已經唔多,講多2句好過

真 從來唔會想俾idol知我哋要駛幾多先去到見佢哋

雖然佢可能想表達愛 不過真係 白菜應該都有負擔

上次佢地問幾點去排人歌我地都無講啦...
就係唔想佢地擔心....

唔覺唔覺level up project2就做完

Yes...

要佢哋好好照顧自己就好了
唔好病 唔好受傷 要準時食飯

Save save下碌到最尾嗰張

收到

呀！

怕羞菜

隻熊去完叢林返黎囉喎

咁快既！冇穿冇爛

笑得咁開心肯定做完雷隊友啦
睇落應該冇傷

嘩......

幾驚佢冇啖好食

又you are my wife?

裴柱現起咗身呀~~~ 都要叫
叫到高祖個尷尬樣真係好正

聽日最後一集喇
人生又冇左寄託

兩邊都嘩… 佢都唔知望邊一邊好…

仲有十集存貨都仲未睇

原來高祖有幫個女宣傳新劇

連啤粒都唔想睇.... 係要宣傳下架啦...

如果係拍D好地地純愛青春校園嗰類實睇囉..
依家呢套個名都衰過人
$M專俾門面拍呢D

啱啱睇晒頭四集...
其實睇睇下又唔係咁差既....
我覺得好睇過她謊...

我連jo rim 都唔敢睇

Cast問題？ 女二好似好出名
不過不了啦 驚忍唔住打爆mon

loop多十萬次

無穿無爛返咗黎啦…

放住張先俾你地班痴線佬先，仲執緊，打還打，唔好打落塊面到

無乜點睇劇唔係咁識佢…
不過google過佢… 同門面同年但係已經拍過好多劇咁

放心，我地其實好善良，唔會隨便打人架

_絲會

隱約聽到「好利呀」把聲係我耳邊
比你地講到洗哂腦

其實係咪之前歡首because I love you果個女主

佢呢排做FYP做到燥晒底，成日搵人撩交打…

咪屈我

係，嗰套劇佢有份拍
其實我覺得佢幾靚

呀女二個角式都幾搶鏡
唔google唔知原來係sm c&c既人..
話說sm收購咗keyeast之後男一都變埋sm既人

想問問偉大的誘惑者好唔好睇? 睇左小小頂唔順個男一 , 但又想睇joy...

除咗個男主樣衰咗d之外…
其實暫時套劇都ok 既

好有愛

好靚 etude house?

睇下D手仔 關係幾複雜....
啤啤入面真係是但兩個組CP都甜到漏

好似俾T團唔知邊個點左名接力
有冇巴打聽到佢又點左邊個

好似係金賽綸
唔肯定

接力做啲咩

應該係 我聽得出了

唔知係咪好似就咁幫平昌冬奧up幾句..

傻下傻下咁就返咗黎

返嚟又可以開餐

想問下呢個係咩綜藝

好似係Rookie倒數vlive

呢本咩嚟

原來有 可以燒埋呀媽家姐追

肯定係佢老婆仔啦
好似T 彩瑛點名
接力係為平昌冬季殘奧打氣~ 因為本身冬奧完咗了

安全返黎可以繼續食白飯

咁嚟香港四個人嚟？

劇組都唔會放門面走架啦...
熊都返埋黎咁應該四人黎香港啦

成個禮拜無食過飯啦....

四個人都無咁慘

4+1

又逼我收圖

無趣... 又係咁影....

咁你不如pm me

可愛鬼

真係傻架

冇飯食都咁開心

原來今日有私人行程

有少少睇

camping草莓game到底係邊集
搵極都無

冇玩過草莓.. 有嘅話可能冇播出嚟
Camping嗰陣玩過兩個羊game咋

睇返trailer係有草莓game
係咪又懶神秘遲啲出dlc特集

團綜都要dlc
做啤粒仲慘過食屎

有時真係唔明$M點解可以對啤啤咁唔上心 講緊其他方面
人地公司就當自己藝人係寶
當今女團啤啤都頭幾啦..
定$M真係重男輕女成咁

gallrof 出返之前既FS 相…
呢位巴打好熟口面…

疊卡

我只會話 $M 唔係最好但亦都唔會係最差...
至少唔會餓得死佢地， 有 show 佢地出，有假俾佢地放...
沒有最差，只有更差...
佢地條路比起地其團已經係易行好多架啦...

重點黎架！！

所有公司只有仆街同更仆街之分

門面個樣呆到

Agger

嘩屌 好恐怖
公開場真係乜都影晒

我只係有少少覺得
佢地嘅待遇唔多似大勢團..
同其他所謂大勢團相比
可能$M風格啦.. 小弟都唔清楚

南神嚟？

本身以為U巴自貼

唔係我 亦唔係u巴

唔係啦，等人自首啦…

三線女團幾時有大勢過

唔係有哂片架咩

好似仲有埋字幕添

字幕都有？ 講野真係要小心啲

...................................... 忘咗件事唔好咩

粉熊巴真身都見到了

見過gif添

呢場歡cute到
好少可見到佢咁著.. 個頭又靚
Cody 滿分

佢無乜幾可會孖辮...

點解wendy係沒眼力

琴日個show又唱咗4首
中間聽唔明佢地講咩

終於齊人？

係就好
唔知會唔會 V live

齊人實在太好

連埋坐飛機一星期都無就回國 是咪客串黎

無海外飯份既 FM

428 又要去LA 啦....

門面真係有黎呀！

我以為你去la睇 ja

我唔會追到咁癲啦

班飯話車厘拎住本聖經

94 line 撐枱腳

拍下拖 放下閃

原來5點個FM係用個垃圾app播
記得高祖講過 連自動碌評論嘅功能都冇

高祖同熊

gf able

好快
不過都係要等中字

呢個仲gf able

I am Yeri's husband

原來個啤粒咁都R到簽名..
94line好暖

夜啦

有時間FF 不如做埋份 FYP 先啦

望過黎笑下先...

今日交左lu
btw it is fact

真係好得意

Hot Joy 頭號狂粉

白菜做咩跳跳下bad boy狂笑

笑死 係咪台下有人搞笑

Hoy Joy 喺 Sugar man唱歌

門面真係唱得又跳得

車厘出道三周年啦....

最後嗰張個笑甜到
btw 某車厘頭號飯呢

個笑容甜到漏

嗚呀呀呀呀呀呀呀
I am Yeri's husband forever

乜佢仲記得車厘出道三周年既咩？！

樓上出現了

我唔post出黎佢鬼記得咩

twi一早有人幾日前講啦

我估真係會唔記得

姐係唔係你自己記得

越嚟越成熟 大個女啦

係都要爆人大鑊

原來陣間又有fm?

唔係，陣間十一點突擊 Etude House 嘛

乜真係脫飯燒卡呀…

btw, 嗰件垃圾男飯真係多佢一個唔多，少佢一個唔少…
都話咗 Irene DC Gallery 班男飯成撚日都搞事…
高祖睇乜書關佢地撚事咩

連睇咩書都要管控制慾咁強就唔好追星啦
遲啲拍拖係咪要殺埋人

真係好膚淺 得啖笑

有我呢啲高汁飯咪夠

咁就燒卡
同埋燒果一張咁少扮咩野

見條link果時以為燒一大堆Tim

短髮好可愛呀！！！！！！

寶劍好危險呀！！！

要問下國絲燒一大堆會係咩feel

呢啲弱智飯真係越早脫越好
多佢一個唔多

想我燒你最愛既長腿

又係得4個…

你係未開 live 直播先？？

好得意
不過唔齊人

聽晚同你食飯就開live

咁我拎定個化寶盆俾你慢慢燒啦

係開live影你食飯

好住家feel

菜嗰副眼鏡想點…

好多米妮呀

菜個含羞答答樣

菜係都唔跟大隊…

聽日都係短髮黎香港架啦

唔比駁髮既

俾佢咁望仲得了

歡歡完美carry米妮 我覺得真係太可愛啦

去舉牌叫車厘剪短返d

白雪公主仲cutecute 呀

宣傳啤

菜同車厘

台主

聽日有冇巴絲一齊去接機 + 送機?

送機

會唔會可愛得太過份！！！

幾點嚟？

自拍寫真啲相好高汁

both

好似好細本

又有相俾癡線佬 FF 啦

上次比熊玩 今次比菜玩

歡係菜嘅公仔

唔需要FF

乜短身人條腿有咁長既咩…

細本到唔存在低畫質問題

開埋個新post 先

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (66) - 突襲香港一日遊…